CLC新歌HELICOPTER出左 冇人講?

有人講

無人講咪你講囉屌

好聽！
聽一次都記得

D波仔幾正

支持港女
yuuen超撚正囉

比dreamcatcher攞一位先啦

正過girdle

樓豬唔係人 所以冇人講

今次唔關小娟事 首歌正左

等人po篇文

傻西先PO HAHA

Clc應該好快會收皮
唔再有comeback

正正子支持

爛CUBE同阿里巴巴簽左約

好聽wor

同black dress爭幾皮

睇black dress 睇到我扯曬旗

相反 新歌冇feel 唔好聽又冇野睇

幾正

啱啱想講 俾你講咗

首歌幾好聽

希望攞到第一

好好聽
3rd win!!!

你扯旗有q用咩，都養唔到佢地
呢首專輯第一日銷量已經係black dress 十幾倍

咪係屌真係講經咩

好想玩弄佢地對波仔
特別係牙錠個對

承姬nb

嗚 好撚正 承姬

算吧啦，紅唔起架啦
以後Cube靠哂（G)I-DLE架啦

覺得不錯

承姬啲高音返曬嚟

Yeeun Eunbin波仔肉幾正哦

希望今次有一位

好聽過之前果d

Haters gonna hate
死撚開啦柒頭 返去睇你嘅Gidle la

咪色我女友

希望有一位
最好拎多啲

勁正囉😑牙睿正到傻

直播緊

微博有熱搜

我覺得好撚正𡃓
今次編舞勁有心思，俾好多個人發揮嘅機會佢哋
真係好想佢哋可以紅
憑咩實力勁咁多要俾垃圾twice踩喺腳底

做緊色狗J MV
又Day0

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

痴線好正 而家開始留意佢地了

阿錠咁正都冇人講？

正到射精

佢地岩岩上左midnight idol

今次有冇求小娟作歌比她們？